已經五日無洗頭了...

呢排放緊假，
又無人約，
差不多成個禮拜留起屋企，
五日無洗過頭，
但係我竟然上左癮！！！

得閒用手指捽下Ｄ頭皮再閒下，
陣味真係好吸引到我！！！

同埋，當你試過幾日唔洗頭之後，
會有種心癮想keep住唔洗落去，
呢種動力比起戒Ｊ真係強好多倍！！！

臭肥宅

個頭唔痕咩？

D油要燒熱佢先炸

收皮啦，我美國隊長咁嘅身型架

忍耐力的鍛鍊

點解要針對我